{ "translations": {
    "You have created a new table {table}" : "您已建立新表格 {table}",
    "{user} has created a new table {table}" : "{user} 已建立新表格 {table}",
    "You have deleted the table {table}" : "您已刪除表格 {table}",
    "{user} has deleted the table {table}" : "{user} 已刪除表格 {table}",
    "You have renamed the table {before} to {table}" : "您已將表格 {before} 重新命名為 {table}",
    "{user} has renamed the table {before} to {table}" : "{user} 已將表格 {before} 重新命名為 {table}",
    "You have updated the description of table {table} to {after}" : "您已將表格 {table} 的描述更新為 {after}",
    "{user} has updated the description of table {table} to {after}" : "{user} 已將表格 {table} 的描述更新為 {after}",
    "You have created a new row {row} in table {table}" : "您已在 {table} 表格中建立新列 {row}",
    "{user} has created a new row {row} in table {table}" : "{user} 已在 {table} 表格中建立新列 {row}",
    "_You have updated cell _::_You have updated cells _" : ["您已更新儲存格"],
    "_{user} has updated cell(s) _::_{user} has updated cells _" : ["{user} 已更新儲存格"],
    "You have deleted the row {row} in table {table}" : "您已刪除表格 {table} 中的 {row} 列",
    "{user} has deleted the row {row} in table {table}" : "{user} 已刪除表格 {table} 中的 {row} 列",
    "Tables" : "表格",
    "A <strong>table or row</strong> was changed" : "已變更<strong>表格或列</strong>",
    "Nextcloud Tables" : "Nextcloud 表格",
    "Select table" : "選取表格",
    "Select columns" : "選取欄",
    "e.g. 1,2,4 or leave empty" : "範例：1,2,4 或留空",
    "Timestamp of data load" : "資料載入時間戳",
    "No" : "否",
    "Yes" : "是",
    "An unexpected error occurred. More details can be found in the logs. Please reach out to your administration." : "發生了意料之外的錯誤。可在紀錄檔中找到更多詳細資訊。請聯絡您的管理員。",
    "A permission error occurred. More details can be found in the logs. Please reach out to your administration." : "發生了權限錯誤。可在紀錄檔中找到更多詳細資訊。請聯絡您的管理員。",
    "A not found error occurred. More details can be found in the logs. Please reach out to your administration." : "發生了找不到的錯誤。可在紀錄檔中找到更多詳細資訊。請聯絡您的管理員。",
    "Could not create row." : "無法建立列。",
    "Could not update row." : "無法更新列。",
    "The file was uploaded" : "檔案已上傳",
    "The uploaded file exceeds the upload_max_filesize directive in php.ini" : "上傳的檔案大小超過 php.ini 當中 upload_max_filesize 選項的限制",
    "The uploaded file exceeds the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in the HTML form" : "上傳的檔案大小超過 HTML 表單中 MAX_FILE_SIZE 的限制",
    "The file was only partially uploaded" : "檔案僅部份上傳",
    "No file was uploaded" : "沒有檔案被上傳",
    "Missing a temporary folder" : "找不到暫存資料夾",
    "Could not write file to disk" : "無法將檔案寫入硬碟",
    "A PHP extension stopped the file upload" : "一個 PHP 擴充功能終止檔案的上傳",
    "No file uploaded or file size exceeds maximum of %s" : "沒有上傳檔案或檔案超過上限 %s",
    "Nextcloud tables" : "Nextcloud 表格",
    "_%n row_::_%n rows_" : ["%n 列"],
    "table" : "表格",
    "table view" : "表格檢視",
    "This column was automatically created by the import service." : "此欄為自動從匯入服務建立。",
    "Column \"%s\" contains a non-unique value." : "「%s」欄包含非唯一值。",
    "Welcome to %s Tables!" : "歡迎使用 %s 表格！",
    "ToDo list" : "待辦列表",
    "Setup a simple todo-list." : "設定一個簡單的待辦事項列表。",
    "Members" : "成員",
    "List of members with some basic attributes." : "具有一些基本屬性的成員列表。",
    "Customers" : "顧客",
    "Manage your customers." : "管理您的顧客。",
    "Vacation requests" : "休假申請",
    "Use this table to collect and manage vacation requests." : "使用此表格來蒐集與管理休假請求。",
    "Weight tracking" : "體重追蹤",
    "Track your weight and other health measures." : "追蹤您的體重與其他健康資料。",
    "Date" : "日期",
    "Weight" : "重量",
    "Body fat" : "體脂",
    "Feeling over all" : "整體感覺",
    "Comments" : "留言",
    "feel sick" : "感覺不舒服",
    "party-time" : "派對時間",
    "Name" : "名稱",
    "Account manager" : "帳號經理",
    "Contract type" : "合約類型",
    "Contract start" : "合約起始",
    "Contract end" : "合約結束",
    "Description" : "描述",
    "Contact information" : "合約資訊",
    "Quality of relationship" : "關係品質",
    "Comment" : "留言",
    "Dog" : "狗",
    "Dog food every week" : "每週狗食",
    "The dog is our best friend." : "狗是我們最好的朋友。",
    "Standard, SLA Level 2" : "標準，SLA 等級 2",
    "Likes treats" : "喜歡零食",
    "Cat" : "貓",
    "Cat food every week" : "每週貓食",
    "The cat is also our best friend." : "貓也是我們最好的朋友。",
    "Standard, SLA Level 1" : "標準，SLA 等級 1",
    "New customer, let's see if there is more." : "新客戶，讓我們看看是否還會有更多。",
    "Horse" : "馬",
    "Hay and straw" : "乾草與稻草",
    "Summer only" : "僅限夏季",
    "Special" : "特別",
    "Maybe we can make it fix for every year?!" : "也許我們可以將其變成每年固定的事情？！",
    "Employee name" : "員工名稱",
    "from" : "寄件者",
    "When is your vacation starting?" : "您的假期何時開始？",
    "to" : "收件者",
    "When is your vacation ending?" : "您的假期何時結束？",
    "Number of working days" : "工作天數",
    "How many working days are included?" : "包含多少個工作日？",
    "Request date" : "申請日期",
    "Approved" : "已核准",
    "Approve date" : "核准日期",
    "Approved by" : "核准由",
    "The Boss" : "老闆",
    "Bob will help for this time" : "Bob 這次會幫忙",
    "We have to talk about that." : "我們必須談談這個。",
    "Create Vacation Request" : "建立休假請求",
    "Open Request" : "開啟請求",
    "Request Status" : "請求狀態",
    "Closed requests" : "已關閉的請求",
    "Position" : "位置",
    "Skills" : "技能",
    "Birthday" : "生日",
    "Santa Claus" : "聖誕老人",
    "Make happy people" : "造就幸福的人",
    "Task" : "工作",
    "Title or short description" : "標題或簡短描述",
    "Target" : "目標",
    "Date, time or whatever" : "日期、時間或其他任何東西",
    "Progress" : "進度",
    "Proofed" : "已驗證",
    "Create initial milestones" : "建立初始里程碑",
    "Create some milestones to structure the project." : "建立一些里程碑來建造專案。",
    "Plan to discuss for the kickoff meeting." : "計畫在啟動會議時討論。",
    "Wow, that was hard work, but now it's done." : "哇，那是一項困難的工作，但現在已經完成了。",
    "Kickoff meeting" : "啟動會議",
    "We will have a kickoff meeting in person." : "我們將會舉行面對面的啟動會議。",
    "Project is kicked-off and we know the vision and our first tasks." : "專案已經啟動，我們知道願景與首要任務。",
    "That was nice in person again. We collected some action points, had a look at the documentation..." : "很高興再次與大家面對面交流。我們蒐集了一些行動要點，並看了一些文件……",
    "Set up some documentation and collaboration tools" : "設定一些文件與協作工具",
    "Where and in what way do we collaborate?" : "我們要如何合作？",
    "We know what we are doing." : "我們知道我們在做什麼。",
    "We have heard that %s could be a nice solution for it, should give it a try." : "我們聽說 %s 可能是一個很好的解決方案，應該試試看。",
    "Add more actions" : "新增更多動作",
    "I guess we need more actions in here..." : "我想我們需要在這裡採取更多動作……",
    "What" : "什麼",
    "How to do" : "怎麼做",
    "Ease of use" : "易於使用",
    "Done" : "完成",
    "Open the tables app" : "開啟表格應用程式",
    "Reachable via the Tables icon in the apps list." : "可透過應用程式清單中的表格圖示存取。",
    "Add your first row" : "新增您的第一列",
    "Use the *+ Create row* button and enter some data inside of the form." : "使用「+ 建立列」按鈕並在表單中輸入一些資料。",
    "Edit a row" : "編輯列",
    "Go to a row you want to edit and use the *pencil* edit button. Maybe you want to add a *Done* status to this row?" : "前往您想要編輯的列，並使用「鉛筆」編輯按鈕。您可能想要為此列新增「完成」狀態？",
    "Add a new column" : "新增欄位",
    "You can add, remove and adjust columns as you need. Open the three-dot-menu on the upper right of this table and choose *Create column*. Fill in the data you want, at least a title and column type." : "您可以根據需求新增、移除或調整欄位。開啟此表格右上角三個點的選單，然後選擇「建立欄位」。填寫您想要的資料，至少需要一個標題與欄位類型。",
    "Create views for tables" : "建立表格的檢視",
    "Filter data and save table presets as views to share and combine them into applications." : "過濾資料並儲存表格預先設定集儲存為檢視，以便分享並整合到應用程式中。",
    "Create applications" : "建立應用程式",
    "Combine different tables and views into no-code applications for any purpose. This makes them easily accessible directly in the app bar." : "將各種表格與檢視整合到無須寫程式的應用程式中，可適用於各種用途。如此可以直接從應用程式工具列中輕鬆存取。",
    "Read the docs" : "閱讀文件",
    "If you want to go through the documentation, it can be found here: [Nextcloud Tables documentation](%s)" : "若您想要檢視文件，可以在此處找到：[Nextcloud 表格文件](%s)",
    "Check yourself!" : "自行檢查！",
    "Manage data the way you need it." : "按您需要的方式管理資料。",
    "Manage data the way you need it.\n\nWith this app you are able to create your own tables with individual columns. You can start with a template or from scratch and add your wanted columns.\nYou can choose from the following column types:\n- Text line or rich text\n- Link to urls or other nextcloud resources\n- Numbers\n- Progress bar\n- Stars rating\n- Yes/No tick\n- Date and/or time\n- (Multi) selection\n- Users, groups and teams\n\nShare your tables and views with users and groups within your cloud.\n\nHave a good time and manage whatever you want." : "按您需要的方式管理資料。\n\n您可以使用此應用程式建立包含單獨欄的表格。您可以從範本或是從零開始，然後新增需要的欄位。\n您可以從以下欄位類型選擇：\n- 文字行或格式化文字\n- 到 URL 或其他 Nextcloud 資源的連結\n- 數字\n- 進度列\n- 星級\n- 是/否挑選按鈕\n- 日期及/或時間\n- （多重）選擇\n- 使用者、群組與團隊\n\n與您雲端中的使用者與群組分享您的表格。\n\n玩得開心，隨心所欲。",
    "Table" : "表格",
    "View" : "檢視",
    "Today" : "今天",
    "Last edit" : "上次編輯",
    "Create" : "建立",
    "Column ID" : "欄 ID",
    "Table ID" : "表格 ID",
    "Text" : "文字",
    "Link" : "連結",
    "Number" : "數字",
    "Stars rating" : "星級",
    "Progress bar" : "進度列",
    "Selection" : "選取",
    "Date and time" : "日期與時間",
    "Users and groups" : "使用者與群組",
    "Column type" : "欄類型",
    "Move" : "移動",
    "Metadata" : "詮釋資料",
    "Read only" : "唯讀",
    "Mandatory" : "必填欄位",
    "JJJJ-MM-DD hh:mm" : "JJJJ-MM-DD hh:mm",
    "JJJJ-MM-DD" : "JJJJ-MM-DD",
    "hh:mm" : "hh:mm",
    "Search Value" : "搜尋值",
    "Column" : "欄",
    "Operator" : "運算子",
    "Delete filter" : "刪除過濾條件",
    "Filtering rows" : "過濾列",
    "OR" : "或",
    "Add new filter group" : "新增過濾群組",
    "... that meet all of the following conditions" : "……滿足以下所有條件",
    "Add new filter" : "新增過濾條件",
    "Ascending" : "遞增",
    "Descending" : "遞減",
    "Reactivate sorting rule" : "重新啟用排序規則",
    "Delete sorting rule" : "刪除排序規則",
    "Among the sorting rules are some to which you have no permissions. However, if you like, you can override the sorting." : "排序規則中有一些您沒有權限。但是，若您願意，您可以覆寫排序。",
    "Override sorting rules" : "覆寫排序規則",
    "Add new sorting rule" : "新增排序規則",
    "The sorting rules are applied sequentially, meaning that if there are rows with the same priority to the first rule, the second rule determines the order among those rows." : "排序規則按順序套用，這代表了若存在與第一個規則有相同優先程度的列，則第二個規則會用來決定這些列之間的順序。",
    "Updated table \"{emoji}{table}\"." : "已更新表格「{emoji}{table}」。",
    "Cannot update table. Title is missing." : "無法更新表格。缺少標題。",
    "Could not fetch shares." : "無法擷取分享。",
    "Views" : "顯示",
    "Create view" : "建立檢視",
    "Rows" : "列",
    "Columns" : "欄位",
    "Last edited" : "上次編輯",
    "Shares" : "分享",
    "Actions" : "動作",
    "Edit view" : "編輯檢視",
    "Share" : "分享",
    "Integration" : "整合",
    "Delete view" : "刪除檢視",
    "Total" : "總共",
    "Data" : "資料",
    "Manage table" : "管理表格",
    "Edit table" : "編輯表格",
    "Create column" : "建立欄",
    "Import" : "匯入",
    "Export as CSV" : "匯出為 CSV",
    "Filtered view" : "已過濾檢視",
    "Reset local adjustments" : "重設局部調整",
    "No columns" : "無欄",
    "We need at least one column, please be so kind and create one." : "我們需要至少一欄，請建立一個。",
    "No columns selected" : "未選取任何欄位",
    "The view is empty. Edit which columns should be displayed." : "檢視為空。編輯應該顯示哪些欄位。",
    "Manage view" : "管理檢視",
    "Please insert a title for the new column." : "請輸入新欄位的標題。",
    "Cannot save column. Column width must be between {min} and {max}." : "無法儲存欄位。欄位寬度必須在 {min} 至 {max} 間。",
    "You need to select a type for the new column." : "您必須為新欄位選取類型。",
    "The column \"{column}\" was created." : "欄位「{column}」已建立。",
    "Sorry, something went wrong." : "抱歉，發生了一點問題。",
    "Could not create new column." : "無法建立新欄位。",
    "Type" : "類型",
    "Text line" : "文字行",
    "Simple text" : "簡單文字",
    "Rich text" : "RTF",
    "Single selection" : "單選",
    "Multiple selection" : "多選",
    "Yes/No" : "是 / 否",
    "Time" : "時間",
    "Add more" : "新增更多",
    "Save" : "儲存",
    "The title character limit is 200 characters. Please use a shorter title." : "標題字元限制為 200 個字元。請使用較短的標題。",
    "Cannot create new application. Title is missing." : "無法建立新應用程式。缺少標題。",
    "Could not create new application" : "無法建立新應用程式",
    "Create an application" : "建立應用程式",
    "Title" : "標題",
    "Select icon for the application" : "選取應用程式圖示",
    "Select icon" : "選取圖示",
    "Title of the new application" : "新應用程式的標題",
    "Description of the new application" : "新應用程式的描述",
    "Resources" : "資源",
    "Show in app list" : "在應用程式清單中顯示",
    "This can be overridden by a per-account preference" : "個別帳號的偏好設定優先於此設定",
    "Create application" : "建立應用程式",
    "Row successfully created." : "成功建立列。",
    "Could not create new row" : "無法建立新列",
    "Create row" : "建立列",
    "\"{columnTitle}\" should not be empty" : "「{columnTitle}」不應為空",
    "Save row" : "儲存列",
    "Cannot create new table. Title is missing." : "無法建立新表格。缺少標題。",
    "Could not create new table" : "無法建立新表格",
    "Could not load templates." : "無法載入範本。",
    "Create table" : "建立表格",
    "Select emoji for table" : "為表格選取表情符號",
    "Select emoji" : "選取表情符號",
    "Title of the new table" : "新表格標題",
    "🔧 Custom table" : "🔧 自訂表格",
    "Custom table from scratch." : "從頭開始自訂表格。",
    "📄 Import table" : "📄 匯入表格",
    "Import table from file." : "從檔案匯入表格。",
    "📄 Import Scheme" : "📄 匯入組合",
    "Import Scheme from file." : "從檔案匯入組合。",
    "Are you sure you want to delete column \"{column}\"?" : "您確定您想要刪除欄位「{column}」嗎？",
    "Error occurred while deleting column \"{column}\"." : "刪除欄位「{column}」時發生錯誤。",
    "Delete column" : "刪除欄位",
    "Do you really want to delete the application \"{context}\"? This will also delete the shares and unshare the resources that are connected to this application." : "您真的想要刪除應用程式「{context}」嗎？這將會刪除分享並取消分享連結至此應用程式的所有資源分享。",
    "Application \"{context}\" removed." : "應用程式「{context}」已移除。",
    "Confirm application deletion" : "確認刪除應用程式",
    "Cancel" : "取消",
    "Delete" : "刪除",
    "Error occurred while deleting rows." : "刪除列時發生錯誤。",
    "_Delete row_::_Delete rows_" : ["刪除列"],
    "_Are you sure you want to delete the selected row?_::_Are you sure you want to delete the %n selected rows?_" : ["您確定要刪除 %n 個選定的列嗎？"],
    "Do you really want to delete the table \"{table}\"? This will also delete all data, views and shares that are connected to this table." : "您真的想要刪除表格「{table}」嗎？這也會刪除所有連結至此表格的所有資料、檢視與分享。",
    "Table \"{emoji}{table}\" removed." : "表格「{emoji}{table}」已移除。",
    "Confirm table deletion" : "確認表格刪除",
    "Do you really want to delete the view \"{view}\"?" : "您真的想要刪除「{view}」檢視嗎？",
    "View \"{emoji}{view}\" removed." : "檢視「{emoji}{view}」已移除。",
    "Confirm view deletion" : "確認刪除檢視",
    "Cannot update column. Title is missing." : "無法更新欄位。缺少標題。",
    "The column \"{column}\" was updated." : "欄「{column}」已更新。",
    "Edit column" : "編輯欄",
    "Cannot update application. Title is missing." : "無法更新應用程式。缺少標題。",
    "Updated application \"{contextTitle}\"." : "已更新應用程式「{contextTitle}」。",
    "Edit application" : "編輯應用程式",
    "Select an icon for application" : "選取應用程式圖示",
    "Title of the application" : "應用程式的標題",
    "Description of the application" : "應用程式描述",
    "I really want to delete this application!" : "我真的想要刪除此應用程式！",
    "Transfer application" : "轉移應用程式",
    "Could not delete row." : "無法刪除列。",
    "Edit row" : "編輯列",
    "Edit" : "編輯",
    "Activity" : "活動狀態",
    "I really want to delete this row!" : "我真的想要刪除此列！",
    "Owner" : "擁有者",
    "I really want to delete this table!" : "我真的想要刪除此表格！",
    "Change owner" : "變更擁有者",
    "Could not create table" : "無法建立表格",
    "You must select an existing table" : "您必須選取既有的表格",
    "Could not import data to table" : "無法匯入資料至表格",
    "Import file into Tables" : "匯入檔案至表格",
    "Import as new table" : "匯入為新表格",
    "This will create a new table from the data in this file." : "這將會從此檔案的資料建立新表格。",
    "Import into existing table" : "匯入至既有的表格",
    "This will import the data from this file into an already existing table." : "這將會從此檔案匯入資料至既有的表格。",
    "Select the table to import into" : "選取表格以匯入至",
    "Select an existing table" : "選取紀有的表格",
    "Create missing columns" : "建立缺少的欄",
    "Import successful" : "匯入成功",
    "Close" : "關閉",
    "Could not import data due to unknown errors." : "因為未知的錯誤，因此無法匯入資料。",
    "Import table" : "匯入表格",
    "Preview imported table" : "預覽匯入的表格",
    "The selected file is not supported." : "不支援選取的檔案。",
    "Please select a file." : "請選取一個檔案",
    "Please select column for mapping." : "請選取要對應的欄位。",
    "Cannot map same exist column for multiple columns." : "無法將現有的欄位對應到多個欄位。",
    "Select file for the import" : "選取要匯入的檔案",
    "Could not import, not authorized. Are you logged in?" : "未驗證，無法匯入。您登入了嗎？",
    "Could not import, missing needed permission." : "無法匯入，缺少必要的權限。",
    "Could not import, needed resources were not found." : "無法匯入，找不到需要的資源。",
    "Add data to the table from a file" : "將資料從檔案新增至表格中",
    "Select from Files" : "從雲端檔案選擇",
    "Upload from device" : "從裝置上傳",
    "Supported formats: xlsx, xls, csv, html, xml" : "支援的格式：xlsx, xls, csv, html, xml",
    "First row of the file must contain column headings without gaps." : "檔案的第一列必須包含沒有間隙的欄位標題。",
    "⚠️ You don't have the permission to create columns." : "⚠️ 您無權建立欄。",
    "Preview" : "預覽",
    "Importing data from " : "正在匯入資料從",
    "This might take a while..." : "這可能需要一段時間……",
    "Failed" : "失敗",
    "Loading table data" : "正在載入表格資料",
    "ID (Meta)" : "ID (Meta)",
    "Create new column" : "建立新欄位",
    "Import to existing column" : "匯入到現有的欄位",
    "Existing column" : "現有的欄位",
    "Ignore column" : "忽略欄位",
    "Result" : "結果",
    "Found columns" : "找到欄",
    "Matching columns" : "相符的欄位",
    "Created columns" : "已建立欄",
    "Inserted rows" : "已插入列",
    "Updated rows" : "已更新列",
    "Value parsing errors" : "值解析錯誤",
    "Row creation errors" : "列建立錯誤",
    "Import scheme" : "匯入組合",
    "Context \"{name}\" transferred to {user}" : "情境「{name}」已傳送至 {user}",
    "Transfer the application \"{context}\" to another user" : "將應用程式「{context}」轉移到其他使用者",
    "Transfer" : "轉移",
    "Table \"{emoji}{table}\" transferred to {user}" : "表格「{emoji}{table}」已轉移給 {user}",
    "Transfer table" : "轉移表格",
    "Transfer this table to another user" : "轉移此表格給其他使用者",
    "Create View" : "建立檢視",
    "Save modified View" : "儲存已修改的檢視",
    "Save View" : "儲存檢視",
    "Save as new view" : "儲存為新檢視",
    "Cannot create view." : "無法建立檢視",
    "Cannot update view." : "無法更新檢視。",
    "Title is missing." : "缺少標題。",
    "Could not create new view" : "無法建立新檢視",
    "Could not update view" : "無法更新檢視",
    "Select emoji for view" : "為檢視選取表情符號",
    "Title of the new view" : "新檢視標題",
    "New title of the view" : "檢視新標題",
    "Filter" : "篩選",
    "Sort" : "排序",
    "Delete application" : "刪除應用程式",
    "Do you really want to delete the table \"{table}\"?" : "您真的想要刪除表格「{table}」嗎？",
    "Export" : "匯出",
    "Add to favorites" : "新增至我的最愛",
    "Remove from favorites" : "取消我的最愛",
    "Archive table" : "封存表格",
    "Unarchive table" : "解除封存表格",
    "Delete table" : "刪除表格",
    "Copy" : "複製",
    "Could not configure new view" : "無法設定新檢視",
    "Duplicate view" : "再製檢視",
    "Filter items" : "篩選項目",
    "Favorites" : "最愛",
    "Archived tables" : "已封存的表格",
    "Applications" : "應用程式",
    "Your results are filtered." : "您的結果已被過濾。",
    "Clear filter" : "清除過濾條件",
    "Share with accounts, groups or teams" : "與帳號、群組或團隊分享",
    "Share with accounts or groups" : "與帳號或群組分享",
    "User, group or team …" : "使用者、群組或團隊……",
    "User or group …" : "使用者或群組……",
    "Failed to fetch share recommendations" : "擷取分享建議失敗",
    "No recommendations. Start typing." : "無建議。開始輸入。",
    "Receiver type" : "接收類型",
    "Create time" : "建立時間",
    "Share ID" : "分享 ID",
    "Copy internal link to clipboard" : "複製內部連結至剪貼簿",
    "Only works for users with access to this view" : "僅對可存取此檢視的使用者有效",
    "Only works for users with access to this table" : "僅對可存取此表格的使用者有效",
    "Internal link" : "內部連結",
    "Any application created by a demoted share recipients using a shared table will continue to consume its data." : "任何由使用共用表格的降級分享接收者所建立的應用程式將繼續消耗其資料。",
    "group" : "群組",
    "team" : "團隊",
    "Table manager" : "表格管理者",
    "Permissions" : "權限",
    "Read data" : "讀取資料",
    "Create data" : "建立資料",
    "Update data" : "更新資料",
    "Delete data" : "刪除資料",
    "Promote to table manager" : "升級為表格管理者",
    "Demote to normal share" : "降級為一般分享",
    "Open main table to adjust table management permissions" : "開啟主表格以調整表格管理權限",
    "No shares" : "無分享",
    "After the promotion of the share recipient to table manager, any applications created by share recipients that utilise this table will continue to access its data, even if you later demote them." : "將分享接收者升級為表格管理員後，任何由分享接收者建立並使用此表格的應用程式將繼續存取其資料，即使您之後將它們降級也是如此。",
    "Confirm table manager promotion" : "確認表格管理者升級",
    "No view in context" : "情境中無檢視",
    "From {ownerName}" : "來自 {ownerName}",
    "Created at" : "建立於",
    "Ownership" : "擁有者",
    "View ID" : "檢視 ID",
    "Sharing" : "分享",
    "API" : "API",
    "This is your API endpoint for this view" : "這是此檢視的 API 端點",
    "Copy to clipboard" : "複製到剪貼簿",
    "Your permissions" : "您的權限",
    "Read" : "已讀",
    "Update" : "更新",
    "Manage" : "管理",
    "This application could not be found" : "找不到此應用程式",
    "Some resources in this application could not be loaded" : "無法載入此應用程式中的部份資源",
    "Create new table" : "建立新表格",
    "Searching …" : "正在搜尋……",
    "No elements found." : "找不到元素。",
    "Select a table or view" : "選取表格或檢視",
    "No selected resources" : "未選取資源",
    "Shared resources permissions" : "共享資源權限",
    "Read resource" : "讀取資源",
    "Create resource" : "建立資源",
    "Update resource" : "更新資源",
    "Delete resource" : "刪除資源",
    "No shared resources" : "沒有共享的資源",
    "Share with accounts" : "與帳號分享",
    "Error" : "錯誤",
    "Could not load editor, text not available." : "無法載入編輯器，文字不可用。",
    "Icon {iconName} loading" : "正在載入圖示 {iconName}",
    "Download" : "下載",
    "Create rows" : "建立列",
    "You are not allowed to read this table, but you can still create rows." : "您不被允許讀取此表格，但您仍然可以建立列。",
    "No permissions" : "沒有權限",
    "You have no permissions for this table." : "您在此表格沒有權限。",
    "Search" : "搜尋",
    "Clear value" : "清除值",
    "URL" : "URL",
    "Could not load link provider results." : "無法載入連結提供者結果。",
    "Url" : "Url",
    "Invalid protocol. Allowed: {allowed}" : "無效的協定。允許：{allowed}",
    "Link providers" : "連結提供者",
    "This option is outdated." : "此選項已過時。",
    "Options" : "選項",
    "Set {star} stars" : "設定 {star} 顆星星",
    "Cell input" : "儲存格輸入",
    "Back" : "返回",
    "Select operator" : "選取操作",
    "Search for value" : "搜尋值",
    "Keyword and submit" : "關鍵字與遞交",
    "Or use magic values" : "或使用魔術值",
    "Sorting" : "排序",
    "Sort asc" : "遞增排序",
    "Sort desc" : "遞減排序",
    "Filtering" : "篩選",
    "Select Operator" : "選取操作",
    "Select value" : "選取值",
    "Manage column" : "管理欄位",
    "Column manage actions" : "欄位管理動作",
    "Hide column" : "隱藏欄位",
    "Undo" : "復原",
    "Redo" : "重作",
    "Bold" : "粗體",
    "Italic" : "斜體",
    "Bullet list" : "項目符號清單",
    "Ordered list" : "有序清單",
    "Strike" : "刪除線",
    "Heading 1" : "標題 1",
    "Heading 2" : "標題 2",
    "Heading 3" : "標題 3",
    "Code" : "代碼",
    "Task list" : "工作項目清單",
    "Set today as default" : "將今日設定為預設值",
    "Set now as default" : "將目前設定為預設值",
    "Enter a column title" : "輸入欄標題",
    "Column width" : "欄位寬度",
    "Enter a column width between {min} and {max}" : "輸入在 {min} 至 {max} 間的欄位寬度",
    "Add column to other views" : "新增欄位至其他檢視",
    "The default value is lower than the minimum allowed value." : "預設值低於最小允許值。",
    "The default value is greater than the maximum allowed value." : "預設值大於最大允許值。",
    "Default value" : "預設值",
    "Decimals" : "小數點",
    "Minimum" : "最小值",
    "Maximum" : "最大值",
    "Prefix" : "前綴",
    "Suffix" : "後綴",
    "Default" : "預設",
    "Reduce stars" : "減少星星",
    "Increase stars" : "增加星星",
    "First option" : "第一選項",
    "Second option" : "第二選項",
    "Delete option" : "刪除選項",
    "Add option" : "新增選項",
    "You can set a default value by clicking on one of the radio buttons next to the label fields." : "您可以透過點擊標籤欄位旁的單選按鈕之一來設定預設值。",
    "Click here to unset default selection." : "點擊此處取消設定預設選擇。",
    "You can set default values by marking the checkboxes next to the label fields." : "您可以透過標記標籤欄位旁的核取方塊來設定預設值。",
    "Allowed pattern (regex)" : "允許的模式（正規表示式）",
    "Maximum text length" : "最大文字長度",
    "Unique value" : "唯一值",
    "Could not load link providers." : "無法載入連結提供者。",
    "Allowed types" : "允許類型",
    "Please select at least one provider." : "請選取至少一個提供者。",
    "The provided types depends on your system setup. You can use the same providers like the fulltext-search." : "提供的類型取決於您的系統設定。您可以使用相同的提供者，如 fulltext-search。",
    "Select multiple items" : "選取多個項目",
    "Show user status" : "顯示使用者狀態",
    "Please select a new time" : "請選取新時間",
    "This field is mandatory" : "此欄位為必填",
    "You can not insert any links in this field. Please configure at least one link provider in the column configuration." : "您無法在此欄位插入任何連結。請在欄位設定中設定至少一個連結提供者。",
    "Copy link" : "複製連結",
    "Open link" : "開啟連結",
    "Show fullscreen" : "顯示全螢幕",
    "Close editor" : "關閉編輯器",
    "Go to first page" : "前往第一頁",
    "Go to previous page" : "到前一頁",
    "Page number" : "頁碼",
    "Go to next page" : "前往下一頁",
    "Go to last page" : "前往最後一頁",
    "Create Row" : "建立列",
    "Export CSV" : "匯出 CSV",
    "Uncheck all" : "取消勾選全部",
    "_%n selected row_::_%n selected rows_" : ["%n 個選定的列"],
    "Confirmation" : "確認",
    "Confirm" : "確認",
    "_{nb} row_::_{nb} rows_" : ["{nb} 列"],
    "Could not fetch columns for content preview." : "無法擷取欄位供內容預覽。",
    "Could not fetch rows for content preview." : "無法擷取列供內容預覽。",
    "Render mode" : "繪製模式",
    "Content" : "內容",
    "Select" : "選取",
    "Insert" : "插入",
    "Could not load search results." : "無法載入搜尋結果。",
    "Search for tables and views..." : "搜尋表格與檢視……",
    "Import into Tables" : "匯入至表格",
    "Could not create share." : "無法建立分享。",
    "Could not remove share." : "無法移除分享。",
    "Could not update share." : "無法更新分享。",
    "Could not update cell" : "無法更新儲存格",
    "Filter operator" : "過濾條件運算子",
    "Contains" : "包含",
    "Does not contain" : "不包含",
    "Begins with" : "開始於",
    "Ends with" : "結束於",
    "Is equal" : "等於",
    "Is not equal" : "不等於",
    "Is greater than" : "大於",
    "Is greater than or equal" : "大於或等於",
    "Is lower than" : "小於",
    "Is lower than or equal" : "小於或等於",
    "Is empty" : "為空",
    "Magic field" : "魔術欄位",
    "Me (user ID)" : "我（使用者 ID）",
    "Me (name)" : "我（名字）",
    "Checked" : "已檢查",
    "Unchecked" : "未檢查",
    "This year" : "今年",
    "This month" : "這個月",
    "This week" : "本週",
    "Now" : "現在",
    "Select a date" : "選取日期",
    "ID" : "ID",
    "Creator" : "建立者",
    "Last editor" : "上次編輯者",
    "Last edited at" : "上次編輯於",
    "Copied to clipboard." : "已複製到剪貼簿",
    "Clipboard is not available" : "剪貼簿無法使用",
    "seconds ago" : "秒前",
    "{shareTypeString}..." : "{shareTypeString}……",
    "Unsupported source: {source}" : "不支援的來源：{source}",
    "Failed to fetch {shareTypeString}" : "擷取 {shareTypeString} 失敗",
    "This {type} could not be found" : "找不到此 {type}",
    "An error occurred while loading the {type}" : "載入 {type} 時發生錯誤",
    "Unknown error." : "未知錯誤。",
    "Request is not authorized. Are you logged in?" : "請求未經授權。您登入了嗎？",
    "Request not allowed." : "不允許請求。",
    "Resource not found." : "找不到資源。",
    "Could not load columns." : "無法載入欄。",
    "Could not insert column." : "無法插入欄。",
    "Could not update column." : "無法更新欄。",
    "Could not remove column." : "無法移除欄。",
    "Could not load rows." : "無法載入列。",
    "Outdated data. View is reloaded" : "過期資料。檢視已重新載入",
    "Could not insert row." : "無法插入列。",
    "Could not remove row." : "無法移除列。",
    "Could not verify row. View is reloaded" : "無法驗證列。已重新載入檢視",
    "Could not insert table." : "無法插入表格。",
    "Could not load tables." : "無法載入表格。",
    "Could not fetch tables" : "無法擷取表格",
    "Could not load shared views." : "無法載入已分享的檢視。",
    "Could not load shared views" : "無法載入已分享的檢視",
    "Could not fetch templates" : "無法擷取範本",
    "Could not insert view." : "無法插入檢視",
    "Could not update view." : "無法更新檢視。",
    "Could not remove view." : "無法移除檢視。",
    "Could not reload view." : "無法重新載入檢視。",
    "Could not update table." : "無法更新表格。",
    "Could not mark view as favorite" : "無法將檢視標記為最愛",
    "Could not remove view from favorites" : "無法從最愛移除檢視",
    "Could not mark table as favorite" : "無法將表格標記為最愛",
    "Could not remove table from favorites" : "無法從最愛移除表格",
    "Could not add application share." : "無法新增應用程式分享。",
    "Could not remove application share." : "無法移除應用程式分享。",
    "Could not update display mode." : "無法更新顯示模式。",
    "Could not insert application." : "無法插入應用程式",
    "Could not update application." : "無法更新應用程式",
    "Could not transfer table." : "無法轉移表格。",
    "Could not load applications." : "無法載入應用程式。",
    "Could not fetch applications" : "無法擷取應用程式",
    "Could not load application." : "無法載入應用程式。",
    "Could not fetch application" : "無法擷取應用程式",
    "Could not load table." : "無法載入表格。",
    "Could not fetch table" : "無法擷取表格",
    "Could not load view" : "無法載入檢視",
    "Could not fetch view" : "無法擷取檢視",
    "Could not transfer application." : "無法轉移應用程式。",
    "Could not remove application." : "無法移除應用程式。",
    "Could not remove table." : "無法移除表格。"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}